男兒當自強 毒撚要救國

好心港男咁撚廋就咪鬼日日話要減肥拉 都ON L 79

眼見以家蝗禍 蝻禍

我民團總教練決定免費教導大家健身知識，希望等大家變哂大只仔，希望大家係街見到香港人被

人打可以打返轉頭！

第一步就係揀健身房

最好可以10分鐘行到既 超過呢過時間就唔建議拉 坐車30分鐘都OK 但唔好企

再來入到參觀健身房要注意咩

1)器械越多越好（最好每種機樣有2部）

2)啞鈴最少要有兩組係最少

3)睇下器械、啞鈴既把手你渣得舒唔舒服 有D器械把手做到好撚細 係好難發力

4) 㨂你去既時間去參觀睇下你要既時段人多唔多

5)睇下器械既槓片多唔多 有冇得微調

有D 兒童機係得15 － 18個重量係 ON9既 咁樣做半年可能就會打爆 所以睇下你器械槓片數多唔多
微調就係睇下部機有冇得5LBS 5LBS咁加（一般為15LBS）

6)睇下鏡多唔多 照多D鏡增加自信 溝女都勁D

7)一定要空氣好

CHECK 哂呢7點已經知到間健身房好唔好練